覺唔覺阿嬸行路特别on9?

唔知點解啲阿嬸行路好撚鐘意揈到隻閪手好撚高，正常人可能介乎前後30度左右，屌佢老味啲阿嬸揈撚到90度都有，步操咁撚樣揈黎揈去都唔知做乜鳩，見親喱啲咁嘅閪手揈埋黎我都會用手大大力一鳩撞埋去，佢地就怨婦咁撚樣眼神望埋黎，但係我已經頭也不回走左仲有佢地好似唔識行直線咁，好撚鐘意斜cut，又行撚得慢喎，屌佢老味次次行我前面都好似插花咁款fake撚到我呀，我行左佢cut左，我行右佢cut右，正一屎眼睇野，賽車咁撚樣唔俾你爬頭，喱啲時候我就一鳩撞埋去撞撚到佢仆街，爽到痺有冇巴打有其他招數教下小弟點樣撚化喱班仆街阿嬸

覺唔覺樓主行路特別on9?